一人N個好哽耳既口頭禪

例如「士旦啦⋯⋯」或「你鐘意啦⋯⋯」
即是講左等於無講.... 又唔知想點咁......

明明 可能有想法但都唔講 即是想點？！

咁都無計

關我撚事咩

哦 所以呢

有聲

哦

你話事啦
我冇所謂

誰大誰惡誰正確

簡直垃圾

啱啊

其實⋯⋯

唔係。⋯⋯

我話畀你知（廢老以為自己咩都識mode）

好話唔好聽......

啫係呢

真係吹到啤一聲

咁又點呀！？

咁先算

咁點先

最威係你喇

咁你想點呀?

啱呀

精神！

病

無野好講啦咁

我一早講左架啦

好過 侮辱人果啲說話
例如下下叫人 「垃圾」「廢柴」

冇辦法

你咪理 近期電視係咁播

認真咩

做乜春秋
真係春你老母個秋咩 好地地講會死

吓

是旦啦你鐘意啦

這些機會

我想講我想講我想講
成日講真係好煩
仲有d人成日問：你明唔明呀/你明我講咩呀河
又係好煩

真心咩

Skr skr skr

係咁架啦，好出奇啊？

唔好話我話

「啱呀」 啲人濫用到好撚柒

之後呢？ 所以呢？

唔撚好再講呢兩句嘢唔撚該

係咁咖wor

算把啦

姐係咁講 屌

一陣一個唔覺意。。。

好耐都唔該

so?

我一早話左你

難聽D講句...

唔係阿（乜鳩都唔係左先）

我知阿（好似乜鳩都知其實岩岩知）

「真係搞唔掂」
有d人講乜野都用哩句，煩到

I mean

你明唔明啊 你明唔明我意思

一早話咗
明明冇講過

留咁多錢做咩

係咪呢？都話..

係啊（跟住無下文)

係咁架啦

哦，so?

So你老母咩 八婆

講笑啫

再算啦

唔知呀，是但啦，你喜歡啦，無所謂

吹呀？

由佢啦

因為點解呢...

咁好咩

廢老成日話咩 「我講俾你聽」

等陣間 講成 蛋姦

_ _ _ _ _ _ _，我同你講。

你唔係好話，係直情唔好聽

Then?

衰啲講句

你聽我講先啦

我同你講（語氣帶命令/ 呼喝）

最尷尬係.....

唔係呢....

沒事沒事 (普通話講)

精神

精你老母
即刻諗到條狗公肥仔，同個假鞋雞個閪樣

我覺得你鍾意啦同冇所謂要睇清況，成日一地問我我都答冇所謂，之後佢提出咗既野我都直接話ok，不過嗰D麻煩友就唔好用呢個term 啦唔該

講個秘密你知，不過唔好同人講⋯⋯

明明就同哂全世界人講

輸人唔輸陣

懶閪專用...因為佢指意人地做但佢就手繑繑...

嘖

垃圾屎

窮人唔好生仔

嘟係咁講呀

you know

巴了頭

唔係你想點？

我知～～

明明都錯撚柒左 好聲好氣同你講你又話我知
你知就唔會錯啦屌你老母 死要面

你講晒啦

Shut up!!!

好攞命呀哩句，佢講完哩句後一定係被逼聽佢講幾粒鐘

做邊行咁？！

笑左笑埋右
每次聽到都覺得條友係智障

啲老嘢新移民最鍾意沒事沒事
屌啦，日日想大事化小，鑊又唔見佢孭

即是真心無所謂，不過可能人地都想聽下你意見

嘩 見識過 真係唔知笑唔笑好

：sor
: sor? 我冇帶梳喎

精神

岩呀

............ 即係咁講

第一次聽

係真 啲人係唔係都用依兩隻字答你

哩句點解咁多既🙃

大笨蛋

好似有啲sweet 😂😂😂

無得輸

即係咁講

話題終結者之選

啱唔啱數？

口頭禪？！
咩情況會成日講
舉啲例唔該 哈哈

x左
eg笑左 嬲左 喊左
講任何野都係拎呢堆字黎回應

條女全部講過哂咁樓上全部嘅口頭禪
我真係覺得自己EQ好高

好癲

睇嚟你有慘痛既經歷

真正既聖人呀

咁你點回應

工作需要.....

諗真呢都係， 完全唔撚明句嘢係想點

認真既 個既仲要語氣重拉長個音
既你老母

大佬啊

我有分數喇

乜你又病呀？/乜你咁易病？

別想太多
人地只想 係有禮貌但又唔知可講咩 所以咁回應你

乜兄台你好易病架？

即是你咪理

「唔好唔開心啦」

我夠知啦屌你老母

借個膊頭俾你啦⋯⋯

無所謂無所謂無所謂

我自己都會講但絕對係係我真係無所謂既情況下

有個fd就係咪都講左先 事實最有所謂既就係佢
人地幫佢決定完之後又要提反對意見
真正想要咩又唔撚講

係咁㗎啦

過多幾年你就知

美國咪又係咁

是但咪就係俾你話事囉 咁都唔明！？
利申：有時會講 但唔係成日

你知架可？

跌渣
噴汁

Wow 有錢～
有你老母錢咩

你喜

well , you know

好坦白講句 xxxxxxx
好老實講句 xxxxxxx

得喇屌 講你就講啦

咩來

型到跌渣
型到噴汁嗎

咪俾人羨慕下囉 既然人地想

三句 口頭禪

講太多
聽到哽耳

實好架

張衛健咁多年來夾硬作出來果堆

你明唔明呀
得喇得喇知得你一個明

「唔係」
所有對話都係用「唔係」開頭

ｅ.g.
我：食完飯喇？
佢：唔係，啱啱食完
我：食咗咩？
佢：唔係，食咗m記啫

咁樣得唔得㗎

不得了
係又講唔係又講，呢下真係不得了喎
我屌你啦，大驚少怪

Call呢嘩 唔知咩文

我唔識。

用下個腦先講啦唔該

啫係咁講

真

都真

有一類人 回應人嘅時候 係咪都會”唔係”咗人先
咁鍾意否定人

咪話我話丫………

屌你明明係你講是非又唔認

Touch wood

有女未，有冇拍拖？

「想問呢......」
你想問我就奉旨要答你啊？
請問唔該都唔識

你岩喔⋯⋯

邊個人口頭禪咁呀？！😂😂😂😂

難聽啲講

即係乜撚都唔講得？

條條大路通羅馬，我就話。。。

我知

咁我都唔想㗎
我點知會咁啫

「係咁架啦」
「咁你想點者」
「算數啦」

直頭不知所謂

哦
咁又點

係愛啊哈利

未聽過人咁講